有冇人知申請citibank信用卡果個送apple 禮品1300$咩黎 係咪要錢先申請得

有冇咁怟屌

有幾出奇

但系我之前已經係路邊申請過一張 係咪要再申請...

唔洗錢咼
就咁申請得啦

相同銀行要cut卡超過一年先有迎新

oh 咁啱想買部ipad pro

我頂

一個星期前申請的

你個陣申請有冇咩迎新優惠

好似簽3000送唔知咩 叫阿媽申請先

小斯

類似Moneysmart果類咁

收唔到 你老尾

Cap data only 樓主到時收到1300蚊記住po一po上嚟

之前申請左 送sony wh-1000xm3耳機
咪睇下黎緊收唔收到

申請左張cash back成兩三個星期都冇消息

可以打電話上去查詢申請進度

打過啦，成個月都處理中